全部人入黎推到變聽日頭條：元旦日防暴灣仔向市民發動恐襲

情緒失控既防暴狗無視數百萬和平有序香港人既人身安全，係遊行途中向人群惡意發射催淚彈，引起嚴重公眾恐慌及受傷，呢啲絶對係戰爭罪行黎

班失控狗鑊鑊都係咁樣搞事, 連講到明係和理非, 男女老幼合家歡都會出席既民陣遊行都係咁, 香港人2020忍撚夠班綠色恐怖分子喇！

賣港黑警既恐襲係唔會阻止到香港人爭取五大訴求既決心！民陣請再次入紙遊行！香港人！堅持到底！

@applydaily @民陣

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

廢除功能組別 2020雙普選

推推推

無野可以阻止到香港人爭取五大訴求！香港人！堅持到底！

推

幫推

登埋葉繼歡AK47張相上頭條唔該！

屌你老母香港人2020忍撚夠班綠色恐怖分子喇！

下次公益金百萬行，班popo又射？

絕對有可能, 班賣港畜牲冇血性架

冇人性，冇血性，咁無恥都做得出！

仲有凌晨嘅油尖旺恐襲 打壓人民慶祝新年

推 推爆

警賊

不專業紀律部隊

Push

push

葉繼歡

credit to appledaily

廢除功能組別 2020雙普選大遊行

要外國文宣

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

，

From fb studio incendo

op

應該唔會係唔夠錢叫雞, 折墜到成班拉隊去做賊掛

警匪仿效葉繼歡搶劫銀行不果 腰斬遊行制做混亂乘機逃走

pish

推依個 唔好推獅子

灣仔，金鐘有狗check人

佢地啲瘋狗症睇黎傳得好嚴重

掟完就走

推
推
推

死全家啦班恐怖分子

民陣請即宣佈今日預計過百萬人，並入紙下星期日大遊行

甴近平

推!

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

恐怖主義
死黑警

咁樣

香港警察，知法犯法!

警賊發動恐怖襲襲

冇證冇號碼點睇都係葉繼歡啲frd

明白

p

合理

PUSH

本地推無用

要推就上國際戰線推

Tuiiiii

推呀

有匪徒想打劫銀行

警謊借「自己人」裝修銀行中止民陣遊行集會

然後派網軍分化民陣

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

推到上頭條

蘋果
大紀元

posh

Pushhhh!!!

屌

百幾二百萬人喺度你同我射tg？仆你個街 根本係想挑起內戰

警方行動 明顯違憲

解散警隊，刻不容緩！
只有呢個先可以解決市民怨氣

一齊上Twitter 推呀

今日既指揮官係?

推啊

我 ， 鄧 炳 強
要全世界都認得我

根本係要開戰啦
次次比班冚家鏟又打又拉
唔係仲信可以和平同愛去遊行呀

首先你要有武器
其次你要有人

推
明顯政府見群情洶湧先叫啲狗發癲 藉口叫停

推！！！！！

D人 杯葛暴徒及其家人都唔做，仲想開戰？

Push!!

以為自己玩緊GTA咩

幫手推

agger

up

唔知以為班友打劫𣾀豐

以為打劫𣾀豐

真係忍夠你班綠曱甴